====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Percées de trous avec au sol un cercle métallique pour y ficher un parasol .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

